係咪離開咗中學就難識到同學仔

以前中學會因為調位 識到前後左右既同學
而且又班際活動 大家會更close
唔好話close 至少都會知同學名係邊個 可以吹兩句
而家大家上完堂就各自走
上lecture堂都係圍埋自己堆坐
同科既人都識唔到 但你又唔會無啦啦坐埋人地say個hi

所以話走出校園生活 係更鞭策毒撚

去ocamp圍威喂囉

你唔主動埋去yo人，又乜活動都唔參加，咁緊係識唔到人啦。你唔主動唔通expect有人會主動yo你？
況且識yo個d人一早埋晒堆，根本無需要yo你呢個毒撚。

玩多啲活動埋堆

毒撚玩活動係唔會識到人

就算識到都係hibye fd多 真心無幾個

夠靚的話就幾時都識到人
不限男女